長實擬斥252億 購英釀酒廠及酒館營運商

長江實業(01113)公布，擬收購在倫敦證交所上市的GREENE KING PLC全部已發行股本及將予發行股本。

根據收購事項的條款，於協議安排生效後，股東將獲支付現金代價每股股份850便士(約80.8港元)，總現金代價約27億英鎊(約252億港元)。

GREENE KING為英國具領導地位的釀酒廠及英式酒館營運商，於英格蘭、威爾斯及蘇格蘭等地經營超過2,700間英式酒館、餐廳及酒店，其三個主要業務分支為「Pub Company(英式酒館公司)」、「Pub Partners(英式酒館合作夥伴)」及「Brewing & Brands(釀酒及品牌)」。

截至今年4月28八日，其擁有1,687家由其經營的英式酒館、餐廳及酒店。

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

爆升?

BNO平到權嘅話
下半世去英國繼續幫誠哥打工又點話

誠哥

繼續走資

英鎊夠平

睇睇被收購方個年報，如規模大，ROIC 高於1113個數再加好往績就ok

好很正...

長建真condom

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

對brexit咁有信心

誠哥串完中共即走資

跟誠哥走

1038呢

又加強現金流

已被遺棄

誠仔幫香港人落注brexit ！投英國信心一票。
好似幫香港人guarantee 英國佬，可以安心撐香港

去到英國都要靠誠哥

點解會係1113提出

6同1038冇咩現金淨
1同1113多現金做刁

唔等埋脫歐先收購，可以再壓低個價喎

間公司多地，其實當攪地產
1038係做基建

誠哥眼光你敢質疑？